拎完1萬蚊 緊係即刻Resign 喇

仲洗諗？

Why